{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6170&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신정 호텔반디"
    },
    "text": "全客室は禁煙客室となっており、バンディホテルの前には専用の屋外駐車場があります。 駐車施設は計0台に制限されています。 周辺には蔚山大公園、蔚山市庁、コリ大畑、蔚山大橋、高速バスターミナル、南区役所などの観光地と施設が位置しています。 蔚山大公園は徒歩10分の距離に位置し、蔚山市庁は15分、コリテバッは20分、蔚山大橋は5分、高速バスターミナルは10分、南区役所は10分の距離に位置しています。 客室の内部にはスパ浴槽のある施設が完備されています。 すべての客室では、スピーディーなWI-FIと最高級リネン及び純綿パッドが提供され、超高速インターネットとカップルPCもご利用いただけます。 フロントではバレーパーキングサービスを提供しており、貸室と宿泊は2名様基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンディホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室となっております。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルの前に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バンディホテルの前には専用の屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は計0台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルの周辺にはどのような観光地や施設がありますか？",
            "answer": "周辺には蔚山大公園、蔚山市庁、コリ大畑、蔚山大橋、高速バスターミナル、南区役所などの観光地と施設が位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山大公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山大公園までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "蔚山市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山市庁までは徒歩15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "コリ大畑までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コリ大畑までは徒歩20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "蔚山大橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山大橋までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "高速バスターミナルまでは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南区役所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南区役所までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルの客室にはスパ浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、バンディホテルの客室にはスパ浴槽のある施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルの客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "すべての客室では、スピーディーなWI-FIと最高級リネン及び純綿パッドが提供され、超高速インターネットとカップルPCもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルではバレーパーキングサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、バンディホテルではバレーパーキングサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バンディホテルの貸室と宿泊は何名様まで利用できますか？",
            "answer": "バンディホテルの貸室と宿泊は2名様基準となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 525
    }
}